(台測)屍城30夜1-2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.位於美國阿拉斯加州最北邊的極地圈內，有一個名為巴羅的安靜祥和的小鎮。居住在這裡的人們善良勤勞，他們都是那種習慣了並渴望永遠地享受下去這個極地小鎮的寧靜的人們。 眼下，時間有來到了歲末的時候，巴羅鎮的人們也已經準備好要迎來每年一次的極夜。在這個暗無天日的三十天裡，火紅的太陽將不會光顧這裡。陰森的夜幕將籠罩整個城鎮長達一個月之久

2.一年前，吸血鬼肆虐阿拉斯加一個小鎮。史黛拉的丈夫被吸血鬼所殺，她遊遍世界，試圖說服他人相信有關吸血鬼的事。後來她得到一個向吸血女王報仇的好機會，於是她加入對抗吸血鬼的行列

1 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸